IZ*ONE 好きと言わせたい 3天 28萬張

◎Billboard JAPANシングル・セールス集計速報
（2019年2月4日～2月6日の集計）
1位『好きと言わせたい』IZ*ONE（280,071枚）
2位『君を大好きだ』Kis-My-Ft2（240,766枚）
3位『Believe again／Brightest Melody／Over The Next Rainbow』Saint Aqours Snow（49,843枚）
4位『THE IDOLM@STER SideM WORLD TRE@SURE 06』（ゲーム・ミュージック）（26,617枚）
5位『そして、また、、』BILLIE IDLE（22,464枚）